如果有頑固的汙漬，你可以使用一些溫和的洗滌劑，在冷水中預先浸泡毛毯10到15分鐘。 最好的加熱毛毯:把這些電熱毯捆起來 
 然而，如果你用洗衣粉洗衣服，那麼你會想要立即重新使用DWR，他建議。 如何清洗你的滑雪裝備|喬·傑克遜| 2021年1月30日|戶外在線 
 瓶裝的洗衣液和啤酒也加入了重量的行列。 奧運會運動員如何應對2021年推遲的奧運會|肖恩·格雷戈裡| 2021年1月12日|時間 
 為你常用的清潔產品和清潔劑尋找一種去除汙漬的伴侶通常是一個反覆試驗的過程，這會讓你的室內或衣櫃處於危險之中。 強大的去汙劑，對抗頑固的汙點|流行科學商業團隊|021年1月6日|流行科學 
 我用半杯醋代替洗衣粉，還加了半杯小蘇打。 來自Heloise的提示:助聽器和口罩|Heloise | 2021年1月1日|華盛頓郵報 
 一份新的報告稱，洗衣液膠囊每年將2萬名兒童送進醫院。 孩子吃最可怕的東西:洗衣籃，出牙項鍊，和更多的奇怪的東西送孩子去急診室|羅素·桑德斯| 2014年11月14日|每日野獸 
 我現在明白了，按照現代美國社會的標準，我所做的事情相當於自己調製洗衣液。 凱特·韋納| 2011年2月23日|每日野獸 
 他低聲咒罵著，扭了扭本來是用來分發洗滌劑的閥門。 荊棘叢|戈登蘭德爾加勒特 
 他全身都被那東西弄溼了，再多的水和清潔劑也洗不掉。 荊棘叢|戈登蘭德爾加勒特 
 熱水本身就是一種清潔劑; 也就是說，它有溶解汙垢的能力。 家庭管理|各種 
 這種肥皂具有非常強的洗滌性能，但在使用中容易感到堅硬和有點砂礫。 《藝術、製造業和礦業詞典》|安德魯·尤爾 
 它的洗滌作用有時被認為是由於遊離鹼，而一個好的肥皂實際上是中性的。 科學美國人增刊，第561期，1886年10月2日|各種